蔡若蓮耳又聾 理解能力又有問題

係咁叫記者重覆問題

點解啲高官見記者成日都突發

佢係咪又想蓮子變蓮蓉

佢D英文差撚到, 仲話教育局, 自己去進修下先啦

冇仔送終

其實我又覺得講得幾大體
唔知係咪死左個仔既關係

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (9)

佢個仔識玩

唔洗送中

送左個仔終就唔使送中
若蓮好波~~